太在意一個人真係好辛苦

係咁提自己唔好再諗 但又不停咁去諗佢 明明人地根本唔想理自己 咩已讀不回 拒絕應約嗰啲都做齊
但自己又唔想無左佢咁

點算啊

明明開頭都無咩野 感覺會做到朋友 但發覺大家距離愈來愈遠

係連登都單機

有無人啊

講到尾咪又係貪人靚女

毒撚最忌有自信

Same here

做朋友 學我咁

Del晒d相 block ig wtsapp del record咪可以諗少好多
前提係人地唔係block你先